ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》(30)

導演Post 23：多謝各位支持！第9同第10集希望大家用大screen靚喇叭（或者靚耳機）睇，熄埋燈更加有feel架！
導演Post25: 明晚結局後公開Yeesa ig account，內有大量彩蛋花絮，密切留意！

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙，

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與餘家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

播放時間
ch.99 星期一至五 21:30

導演 羅嘉駿 @stev.law
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

想好劇有好報，谷爆收視，呼籲大家用app/ 網頁睇直播或重溫
用chromecast/ FireTV/ 電視app可以喺電視睇
畫質一樣

@麥可怡hater

Lm

@湖畔散步去

不如整理一次香港打卡地圖list
睇下有冇漏？

香港打卡地圖

土瓜灣部分：
香港區朝聖 @童心點星麵[💀]
#130
#456

其他部分：
1. 嘉嘉&timothy鬧交餐廳 (第6/7集)、三姊妹頂樓過2020餐廳 (第8集)、3姊妹又唔做嘢餐廳 (第3集)

2. 送USB樓梯 (第8集)

3. Jonathan 同yeesa講電話跪地喊嗰條樓梯 (第5集)
浣紗街上勵德邨條樓梯

4. Ryan壽司舖
寿司の神 - 元朗馬田路安寧大廈20-30B七號地舖

5. 書店
Books & Co. @被誘捕的怜
10 Park Road, Mid-Levels

6. yeesa第一次買蛋糕比自己嘅蛋糕店
Shaz Confections - 西營盤 西環西營盤第一街21號地舖
7. yeesa屋企 & yeesa同辰叔傾心事破冰嘅畫面
九龍城獅子石道82號

未搵到：
1.) Sam...Sam... (第4集)
2.) Ryan 屋企
3.) Fiona 落仔醫院 (第6集)
4.) Yeesa Fiona 傾心事公園仔 (第5集, 第8集)
5.) 呀妹聽呀哥電話知道俾錢佢補習條橋
6.）yeesa執狗後行 (第1集)
7.）神聖幾何條樓梯

Crew提示：
4 好似前面嘅Po有人解到係咩地方啦喎
5 住附近嘅都應該認到
6 第一集出現過嘅景附近
1/2/3 你地應該估唔到

唔該北海道巴

@童心點星麵

Sam…Sam…

RAP導演

Ryan

lm

睇預告一諗到yeesa返返去但要扮唔熟等Ryan 冇事就好唔開心

快到

快都要推嫁

21再穿真係唔好再搞阿伯
不過如果17望天台既係21年yeesa，姐係都改變唔到

大量刀片ready

齊頭30

屌推得好快

Ryan

你患咗 Cancer ，有個黃綠話自己幫到你，好盡力醫咗你3年，又叫你飲符水，又話可以餓死癌細胞，最後你死咗，記得唔好怪個黃綠無料，佢盡咗力。

上個post位巴打講得好撚岩

預告點解ryan發晦氣？係咪講緊之前

好快到你爆quota

終於追完PO

香川先生間製作公司

有無人一樣好憎阿妹
成日係fb ig留言 博上位咁

17yeesa好Cute之後就越黎越愁

佢個icon寫住劇名二月廿九咪冇咁真實囉？

我覺得佢係再穿返2020而唔係2017

35分鐘爆post

然後同會長傾通宵計大家好冧對方

屌⋯⋯

搬埋過嚟先影分身

天橋yeesa個樣好憂傷

你都應該改名

無

有 我識一個巴打

Ryan好似同老闆講過唔飲酒
係因為醉貓過先咁講？

麥可怡hater 2.0

我都係咁諗，一係就yeesa改邊左現實變成三個人都唔識，佢覺得無奈

天台yeesa係最後嘅謎
等聽晚

咁啱嘅 我哋識嘅會唔會係同一個人

比個地址我 刀片已ready

咁人地真係二月廿九生日

會長一直以來已盡哂力！支持會長！

謝謝！

四眼仔黨記得唔好怨黃綠醫生，盡咗力，全黨Thx！

劇入面影住嘅嗰個ig @yeesa_cheung 係另一個icon嚟 應該拍完先轉左呢個

可能改變左冇人死 但係變到互不相識 穿越片最多依種橋

飛去日本搜集資料，查到個司機係香川，揾到知yeesa身世嘅人，叫冷氣軍師

正想講
一臉絕望即係個果係整定

道具acc仲想點

唔明點解屌會長

最後救返晒加埋嘉嘉生個仔比fiona契埋好未

二月廿九生日，覺得特別咪做icon，都合理

個個都好慘呀
Ryan做咁耐兵仲要死埋
會長努力左咁耐都係改變唔到 坐係雪地
香川先生仲慘 有個患病仔仔仲要係咁俾人玩 又冇晒錢仲要俾公司罵
Yeesa爸爸孤獨左咁耐 同個囡好返但又中風
哩

要寄刀片俾會長既人 寄俾我啦
要保護會長！！！

我都唔知，變咗冷氣軍師

根本咩都屌

算啦 佢地同Ryan一樣 唔聽人講

你自己有得揀俾唔俾佢幫 人係有自由意志

ryan早啲講有條一樣嘅手帶結局咪會唔同
懶浪漫掛住溝女

想睇多次預告
邊到有？

真心個個都有份搞到呢件 要屌就個個都屌

因為係佢覺得會長叫佢穿越未來改變結果就係佢既錯 但Yeesa都有份想做 命運本來就係互相影響

天台Yeesa個樣似改變唔到

會長扮人男朋友咁茅嘅

個樣應該會似巴西龜

見大家咁傷心
俾大家笑下

睇金剛遊冷靜下先

我覺得阿妹好撚煩

求導演拍求婚大作戰

明明仲有好多不可抗逆因素 乜都關會長事

唔好罵戰啦大家

因為你d屎橋

香川先生暈果個位其實應該變成真係心臟病發,但係藥之前俾會長搶左,咁樣好似再合理D

好好笑喎

希望順手改變埋阿伯個結局
個仔好返

直接衝上ViuTV叫佢地交人出嚟!!!!!!

ViuTV 會播都播得幾密 但網上就好似冇

不過喺套劇入面呢個係命運，點都有人死

同意

套劇係平行世界觀黎，祖父誖論係唔適用的，你話殺咗之前嘅人會令果個人係未來消失係單一世界觀嘅時空穿越劇先會有的。平行時空每次穿越其實已開咗另一個時空了，如果yeesa殺咗過去嘅自己都只係殺咗另一個平行時空時間線上嘅自己，係唔會影響佢自己本來條時間線果個歷史的。所以同理穿越返過去救ryan係救唔返佢自己果個平行時空嘅ryan，只係救咗另一個時空嘅ryan，只要佢一穿越返未來佢原本嘅平行時空，ryan都係唔會返生的。如果下集ryan係yeesa原本時空返生就又係bug咗。

又屌 cls

邊度睇到Ryan唔信yeesa識穿越反而應該係佢知道自己要去北海道既時候知道一切都係整定既 所以下定決心要2020年2月29喺日本保護yeesa 如果佢唔去北海道既話2017yeesa被火車車死左啦

最衰都係巴西龜 帶yeesa去學會

屌你

自然病改唔到

唔撚好笑囉 爭咁遠！！

成個比喻錯撚哂啦
我以自己有病 去左掛個黃綠醫生 醫足我3年 但到最後竟然原來係我朋友死 會唔會係咁講先岩呀屌你

做咩啫你

仲灰緊，一見到就笑左

我諗到最後一刻佢地三個先知原來咁樣做就係會導致最終結果
做乜鳩要屌會長
你努力咗三年點知乜鳩都改變唔到係好撚絕望

要屌就屌羅導 屌會長jm9

句嘢
生命之花

其實講既冷氣軍師只係睇唔慣佢呢種高高在上既態度啫 佢叫Yeesa做足準備 但佢去到自己又冇 不過成件事本來就唔係邊個錯

前題係cancer本身有無得醫先 cancer本身有先例 醫生有正確方法有藥去幫 而家yeesa唔係cancer喎
如果而家你身邊有人穿越死 你知咩方法先救到你個fd？
如果你唔知 你用盡方法去幫佢 你幫唔到佢 所有人都要怪你？

鬼知咩 yeesa夠冇同佢講見到手帶啦

幫你兜緊 你仲沖出嚟柒

Agger
見會長揸住香川樽藥個刻都係咁諗

In會長we trust

唔准侮辱家聰

哈利路亞餐屎

諗起會長呃yeesa佢係男朋友就覺得會長好可愛好傻

唔鐘意咪唔好follow囉

同路人
鞋抽臉 做戲又屎
宜家有份拍套神劇就老是常出現 想人識佢

而家咁樣同之前穿越一模一樣
無咁好睇
又或者fiona劇情上應該出事會平衡d
睇下大結局點發展

9估一吓聽晚爛尾結局

Yeesa同會長討論感情同時空問題
Yeesa決定用御守返去2017年
一開波就拒絕ryan
Ryan鬧yeesa港女

但係之後唔知點樣，最後去到2020結局都係有人死
Yeesa上天台懷疑人生

Yeesa再用御守，穿越無限loop
出字幕

Yeesa 令自己唔識Ryan 會比唔識會長難
佢首先要唔再去超市買壽司
而家比黑社會追個日佢都要唔係現場
但會長只要唔去學會就得

佢本身唔想去架喎係會長叫佢去咋

yeesa無倒糖落人哋部車度
香川就唔洗賠錢

究竟幾時先有會長沖涼戲睇？

我唔理咩兵佑yeesa四眼仔，可唔可以返去救香川先生

好正想有香港版

佢一開如根本冇打算去火車站個到係會長同佢講，佢岀於好奇先去一直佢都係半信半疑

清明節出世

我都係咁諗

我覺得目前為止條timeline最大既bug係
究竟呢集入面既18yeesa見到既fiona fb係死左定無死
任何一樣都解唔通

話說會長綁架香川個貨倉，其實都係同一個醬油廠景

川川咩都冇 錢又冇 工又冇 仔又冇 仲可能坐十碌八碌

呢度咁多痴線佬實有人開

唔準鬧佢

會長一開頭ban左平行世界啦 而且如果係平行世界 正常應該唔會見到另一個自己架？

Fiona果單我覺得並冇打開新既平行世界 只係個bb幫佢抵消左 都係同一個世界黎

醫一個 死一個 傷一個
病人無事
神醫呀～
神棍就有佢份

有咩嘢留返拜山先講

睇到鬧哂交咁為乜呢

其實佢喺背後做咗唔少嘢，係態度差少少啫(好似話感情呢啲嘢係虛無，唔需要先咁？！)
明明呢個結果係幾個人一齊造成

Shirley

明明係仆街 乘虛而入

重睇啦

已經係另一個平行時空

為屌而屌

其實可以加埋日期 1990/清明節 -2020/3/13

大家唔好鬧交啦
最後Yeesa可能兩個都唔揀呢

邊有下定決心
佢果陣搭緊車去機場返香港先撞到17年yeesa咋

無人follow佢，係佢係主角s' ig同埋viutv d野到成鳩日留言

我都覺老是常出現果啲煩膠

外傳要係講救香川先生

揀我

居心不良

未必係返返去17年 咁第一次穿越見到嗰個yeesa就冇意思

On9
而家係全世界得返一個醫生肯醫你
你最愛嘅人都唔撚肯醫你
仲屌鳩個醫生做嘅野搞到你朋友死
佢實知咁樣做會搞死人啦on9

2020年既johnathan有無收到yeesa既電話？

濕咗..

我發覺係今晚先出現鬧交嘅情況之前冇出現過

咩比喻
Cancer有化療，放射治療 唔揀個d正式治療而揀黃綠係佢on9

但yeesa 穿越 開頭個撚個朋友都唔信
唯獨係會長佢地信 叫佢積極train體能學日文去避免成件意外發生呀

In 會長, we trust!

佢唔咁講yeesa就唔會題信佢同之後搵佢啦

其實會長都係毒撚都係兵
點解連登仔係咁屌會長
申：兵佑派

Fiona暫時仲可以用命運係要拎一條命走
咁一個時空拎左個bb
另一個時空拎左fiona咁去睇
咁就要視乎聽日天佑條命會唔會有人換，如果會就冇bug
有就我都兜唔到導演收刀片啦你老母

會長派同兵佑派係咪開緊拖喇
係咁屌人on9

算啦，死fiona或女主一個救全家

兩個黨鬧撚晒交

川伯全劇最慘究竟做錯咩

Ryan黨屌到會長黨被迫反擊

一樣咁Se7en

聽晚

故事都未完
Bug乜鬼

死毒撚ff
唔靚仔咪比人屌緊

仲未有重溫

大家太肉緊

人地根本就無同ryan一齊 乘乜虛而入

最慘係佢

相信編導寫得出黎一定有佢地既諗法
見到咁樣代入哂嘈交好好笑覺得

倒楣的一天

睇頭8集覺得佢係罪人 睇完今集原來佢都好慘

因為做兵做到好臭串呱
利申：會長派

其實到最尾好合理

一路都排係佢因為未拍過拖 唔知愛情係咩
所以心跳加速都唔知咩事
到最尾巴西龜再同佢講 佢先思考

當日再見住一個咁靚既Yeesa....
佢終於毒到出汁 呃自己 可以做佢男朋友

導演唔好收埋自私J

不如你講下唔好乜都一句重睇算

正式宣佈 大家都係blame the victim

支線任務影響不大 就算改變左都係另外一個平行時空

證明大家睇得好投入

開咗好耐啦 cls 要屌屌埋yeesa同佢老豆 中醫 打籃球受傷條友 Ryan 師傅 啦 個個都有份嘅

不能同意更多

唔搵佢，乜事都冇啦

一開始將會長個定位比喻做黃綠醫生已經有問題

無㗎啦蔡思韵先有得睇

鷸蚌相爭，漁人得利

今集會長派膠

佢真係好撚無辜

屌

講咗十九幾萬次 我地有上帝視角 有咩好講 每個主角都冇咩好屌

佢係好人 撞到成頭血都去搬yeesa 出車

但係最尾yeesa咪又係鍾意ryan
比會長自high 妄想自己做左yeesa男朋友幾秒唔得咩

好仆街咁覺得佢呢一天好好笑
又俾人撚 又被綁架 個仔又出事 自己又炒車

香川全劇最無辜

所以就算冇穿越 佢哋都可能會一齊 而且喺2020一齊去北海道旅行 最後都係會出事

果班搵bug怪最煩

有得重溫啦

因為連登仔內心都希望自己係Ryan咁同到但現實上又做唔到咯

變咗川川 成件事勁cute

係咪出嚟幫會長拉票？

佢都無諗過yeesa會無啦啦去北海道

Btw第一集賣蛋糕嗰個好似係導演女朋友

好心做左壞事
加埋佢私心個下係幾惹人反感

推！
打倒cctvb嘅方式，抵制廣告唔係長遠方法。

諗起「令人討厭的松子的一生」

【聽晚《二月廿九》大結局前 8:30 #神聖幾何學會 先開FB LIVE同你熱身!】
睇完第9集，大家都好好奇結局將會係點 ，
一切係咪已經塵埃落定？各人嘅命運最終又會點？
你有咩想問台前幕後？即刻留言講低問題，
聽晚結局前，神聖幾何學會 將會請嚟劇中演員、幕後，包括導演Steve、吳海昕、 會長 劉俊謙、張松枝、張凱娸、麥可怡等將會出現睇下答唔答到你！😎

神聖幾何學會 FB LIVE主持：耶蘇、跳掣、關羽、Alien

重溫1-9集：

揀道士（導演飾）

救護嚟㗎

屌你導演又cap你㗎啦
但導演點都會收到刀片

我都有睇到導演ig有講，但唔肯定

咁技術上佢係醫好咗你，不過你老公死咗咁解之嘛。

救護員搬喎

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次 ～～

屌咩 點由26追到30...

要調整返個心情

大家唔好再屌我了

關羽,張松枝

辰叔

其實ryan個角色都好suck
除左係出意外同溝女外，成個穿越好似唔關佢事咁

仲要賠錢

黃綠係一早知冇撚用
講到一早知會長係山埃咁
家陣係第一個癌症病人你點知應該點做

有kaka

巴西龜又何嘗唔係毒撚
佢最後究竟溝唔溝到嘉嘉呢

但導演唔係果度辦公

不過你都可以去靜坐既

XX灣 X銀大廈

真咩

好似幾靚女

你唔好理！係得佢死得去

所以我live追po，之後重睇

派膠好過壽司仔咁多集都淨係識整少少野無幫過手

關羽記得帶杯

可能套劇突出唔到佢所付出既野 因為一路見佢都只係做research同畫左幅畫俾Yeesa 同Ryan相比 驟眼睇佢付出少d

會長

上集先講過冇人知咩係啱咩係錯

佢到最後一刻見到17Yeesa先信先緊張
同會長對話個時都係否定呢件事
佢係信嘅佢咁愛Yeesa就一早好似會長咁做下野了解下啦
但事實係佢乜鳩都唔知

成就:玉子燒

得會長同學會班人幫女主角

導演聽日留係屋企隔離下先

支持會長賣肉求榮

話時話我都忍咗依條肥仔好耐

佢唔只有得睇仲有得摸同錫

stop making stupid people famous

淨係想溝女

執狗後巷喺第一街同大道西
正斗嗰度
[url]Burger Joys SYP
LG/F, Tai Yik House, 27-29 First St, Sai Ying Pun
2682 3832

會 一定會

Cls 會長有叫佢地唔好出去 佢地有聽咩 會長叫佢停車佢有停咩 唔知有咩好屌 命運嘅野係咁架啦 唔怪得人

大家連murphy's law 就唔識真係唔好睇穿越劇

原來個仔叫跳掣

私咩心 佢唔咁樣講 過去嘅佢點會識到Yeesa 點幫佢

依家講緊穿越啊大佬

其實Ryan同會長根本冇分對錯
人有時就係咁 明知錯都繼續
只係現實得濟

ryan唔洗開工咩
成套劇一早講明有個妹要照顧
佢邊有時間理穿越
會長唔同，會長做開呢D野，佢可以全部心力去做

阿妹可以返屋企，無人想睇thanks

佢去火車站都係會長講，再岀於好奇先去

份工都分分鐘無埋

咁咪唔好睇囉

返我屋企ok

竟然冇隻杯

一命換一命
早已注定

今次可唔可以唔好咁窒

你都唔瞓覺㗎啦實追到

冇兵佑

咁佢學咩人溝女呀咁

你係咪諗緊我諗緊嗰個

係ryan鼓勵 Yeesa救Fiona

可能會帶呢

岩 Ryan=廢物

唔單止出於好奇
係擔心2017yeesa有危險
事實係無兵祐出手，yeesa2017就死撚左

Ryan 派：佢唔咁講 Yeesa唔會搵佢 咁Ryan就唔會死

月尾先番

起碼你中意個女仔話自己穿越見到自己死都要上心下先得架
佢都唔信亦都唔care呢件事喎

導演想收刀片定關刀？

邊有咁多早知/如果，佢哋又無上帝視角

壹仔影過佢哋拍拖
條女嚮條街都咁喉琴，返屋企肯定

唔揾佢 Fiona 都死埋 最後一樣乜都改變唔到

佢照返yeesa講嘅嘢做

係咪拍左4k

講係好朋友都得啦 洗撚講係男朋友

15分鐘追一次po呀

影住搖杯 其他人淨係出聲都夠

香川先生喺日本知唔知自己咁受歡迎

佢同隻杯二為一體

佢係電車站救17 yeesa之前根本就冇真正相信過有穿越

咁多人關心香川san,我諗導演同香川個演員都估唔到

想問有無黃既刀片廠

你仆街啦 做硬箭靶

新晉男神（架仔）

落仔醫院係上環東華

痴撚線，佢唔係男朋友認係都唔係私心
一定要認男朋友先聯絡到既

全劇逐個角色bin都得

明明次次Yeesa出事、唔開心都係Ryan陪住佢
佢老豆喺日本出事又佢去睇住辰叔
你唔屌辰叔唔聲唔聲去日本？！

唔知 因爲佢無用翻譯機睇

agger 阿妹收皮啦

會長都stand by咗 Ryan唔出現咪佢救

唔知會唔會有狗狗

我覺呀！搞到yeesa先入為主
ryan勁慘

日本應該冇人知套戲係香港播梗

佢唔係特登去救17yeesa, 只係傾傾下電話咁啱見到17yeesa係火車軌咋喎

所以屌嚟都係嘥氣

如果有彈幕仲正

符合埋劇情冇佢

你現實比人爭走左條女？

唔知佢哋有冇得睇返

17年嘅Yeesa都未識Ryan 入到啲乜野

會長後尾兜返都話自己講咗啲過份說話

導演應該唔會滿足呢種結局

得罪講句
唔知個司機係邊個
呢幾集嘅劇情就唔會發生

你咁講好似又幾啱

去日本搵佢打卡

睇緊時空浪人

上次live好lag

Why not both

聽晚飛返屋企先

一係死 一係冇記憶 揀邊樣

佢地真係為博而博

係 佢都話鬼知邊個電車站

受傷永遠係會長 生命力硬接

黑市第一集

18yeesa見到而19yeesa見到無死，但兩人係同一地方同一日上FB，唔可能見到唔同既野

又如果因為改變左歷史，fiona無死，咁呢日既17yeesa就唔會見到佢死左而返去救佢再廷申後面既野

Agger 真係命運使然 就算會長喺隔籬standby都唔輪到佢救 始終係ryan做呢件事

Yeesa整壞車香川先生硬食修理費
俾會長縛送唔到貨俾人代替
呀仔身體變壞
一日三件壞事會崩潰

強烈要求viutv將套劇賣去日本播
想知港燦鄉下原居民點睇香港人拍佢地鄉下

108次

出左trip

直播call yeesa媽視像

多人睇嘛
當教育吓觀眾，好事嚟

其實真係咁都幾恐怖

單一世界解唔到祖父誖論的。簡單問一句係第9集嘅2020年fiona無死，咁2018年黎嘅yeesa見唔到fiona死訊，又點返去2018叫fiona落仔？佢都無見過個b，又點畫到個b幅畫？咁係咪第9集果個2018yeesa無叫fiona落仔跟住fiona又死返呀？d時間同因果關係接唔到的。

我覺得有2個層面
會長standby ，但唔想改變2017yeesa嘅遭遇
否則會出現更加不可預計嘅劇情，更加難control 2020個情況

2來佢對天祐係有信心
天祐一定唔會搏，一定會出現救yeesa

係咪佢純粹等車咋

冇記憶其實佢地三個點都會遇到

導演搞搞佢呀

係咪即係嗰個啊

日本重拍 架妹穿越黎香港

因為劇情死咗

佢根本唔記得曬穿越嘅事 只係一心諗住返香港見20 yeesa

笑死

香港人睇慣哂呢D橋，結局係咁都好，呢度好多巴絲即抽離哂

大家真係可以睇多啲戲
土撥鼠之日個啲
或者科幻故
俾少少想像力

冇記憶就eu

得啦得啦 知你做開都係朋友

其實一開始唔穿越 咪唔會死
個御守走出嚟搞事

送yeesa媽咪過嚟

今集最初係會長叫ryan去果度
Ryan一去到，一邊打俾2020yeesa

命運呀

不過見到天佑比玉子燒17yeesa 就知係真愛
明明佢都知依個yeesa唔識自己

毒撚會長真係好可愛

佢依d未叫乘虛而入咯

我！！！！！阿妹又煩膠樣又柒，喺教束、黑市見到佢已經唔撚想睇佢，而家喺呢套又要見到佢

永遠留係北海道

你其實係咪有心幫會長招黑

好事嚟 大家投入

希望唔係真係咁爛尾啦

搵邊個做兵佑同會長好

斷估唔會似王貽興掛

做乜無啦啦針對阿妹

好想保護佢

佢話人盲反會長 但佢都盲反緊天佑

我做香港川ok

開始乜都屌

你睇到導演為你準備嘅驚喜未啊

有人睇先有人嘈

又唔見慶餘年會咁?

我估應該係open ending 今次終於可以改變到 不過佢哋三個就唔再相識

痴線 咁大個盧海鵬係到 未輪到你

其實你係咪同劇組有私怨死唔斷氣咁追擊

隔離台1個po都爆唔到

真

其實我覺得今晚完就算 最好
變左逼住聽晚要認真睇
搵導演既禮物

都成身刀片 仲要搞

聽日臨開波先睇 培養情緒 依家唔想再諗

鵬哥身體問題,而家要停工

一諗到爛尾就唔想追

大家有冇諗過係一小時人生走馬燈
最後用五分鐘話你聽yeesa穿咗返過去 完

咁冇埋個御守二月廿九都唔使播添 唔好咁

因為平行時空頭四集埋個d伏線全部變晒鳩寫

不如整理一次香港打卡地圖list
睇下有冇漏？

香港打卡地圖 更新@12/3 23:25

土瓜灣部分：
香港區朝聖 @童心點星麵[💀]
#130
#456

其他部分：
1. 嘉嘉&timothy鬧交餐廳 (第6/7集)、三姊妹頂樓過2020餐廳 (第8集)、3姊妹又唔做嘢餐廳 (第3集)

2. 送USB樓梯 (第8集)

3. Jonathan 同yeesa講電話跪地喊嗰條樓梯 (第5集)
浣紗街上勵德邨條樓梯

4. Ryan壽司舖
寿司の神 - 元朗馬田路安寧大廈20-30B七號地舖

5. 書店
Books & Co. @被誘捕的怜
10 Park Road, Mid-Levels

6. yeesa第一次買蛋糕比自己嘅蛋糕店
Shaz Confections - 西營盤 西環西營盤第一街21號地舖
7. yeesa屋企 & yeesa同辰叔傾心事破冰嘅畫面
九龍城獅子石道82號

8. yeesa執狗後巷 (第1集)
第一街同大道西 Burger Joys 西營盤附近
LG/F, Tai Yik House, 27-29 First St, Sai Ying Pun

9. Fiona 落仔醫院 (第6集)
外景係上環東華醫院

未搵到：
1.) Sam...Sam... (第4集)
2.) Ryan 屋企
3.) Fiona 落仔醫院 (第6集)
4.) Yeesa Fiona 傾心事公園仔 (第5集, 第8集)
5.) 呀妹聽呀哥電話知道俾錢佢補習條橋
6.）神聖幾何條樓梯

Crew提示：
4 好似前面嘅Po有人解到係咩地方啦喎
5 住附近嘅都應該認到
1/2/3 你地應該估唔到

你的名字都係冇咗記憶㗎

因為2020年yeesa安坐家中 兵佑以為命運已經改變左

預告話2017 reboot
真係有啲失望

一個由得頭到尾都唔信自己鍾意嘅女仔講嘅野人 做幾多野都係多餘 死罪1 無信任 死罪2 唔聽人講
依d男仔不要也罷

當推post
無所謂啦

乜q野劇名嚟？好柒

似係

我唔知道
睇佢同啲後生拍戲幾正 之前套仇老爺爺

四眼>>>>>>>>>>>冇眼鏡

痴線 心痛我會長
女又冇佢份 鬧又佢食曬

未聽過

咁我寧願專心睇劇

私心有咩問題？
比着你對住自己鍾意嘅人都可能會咁做
同埋佢認左係男朋友 有冇改變到yeesa最尾鍾意ryan多d嘅事實先

屌 完全一樣，我都係睇教束 黑市已經好憎佢

真 會長 I Love You

如果冇穿越，yeesa同會長熟個機會都好微yeesa同天佑一齊個機會都好高

去到天氣之子都冇詳細交代佢地有冇一齊

望月歩 好撚cute

D會長派真係ON撚9

法唔法國會長有d似3年a組菅田將暉

Agger

好撚好笑呀

見到無死 今次返去決定救BB

膊頭仔都冇掂到

頭十個post 有人講
呢排就無

大家習慣唔同

最應該bin導演

Ryan個妹黎？

其實你係咪用幾個ac自己覆自己

爺爺又係一套睇到喊嘅電郵劇

又播預告啦

食辣辣壽司識

冇穿越 佢就唔會係醫院撞到天佑

會長同現實中嘅毒撚都好似除咗個樣
只係識做實質嘢唔識溝女應該先係連登仔至愛

兵佑個角色好正面同埋比較相信命運掌握係自己手
對yeesa穿越嘅事一直都半信半疑覺得就算係真都能夠改變到

BTW
好耐冇見過連登有抗爭以外嘅POST有咁熱烈討論

DLLM

麥可怡咁可愛都要反

搵岡田将生做會長

佢係驚個時空錯，局住咁講?

無，人地有份拍講多幾句好平常啫

我要保護會長

已經成身刀片了

循環... 好有心思

又未去到死罪始終佢個人設係唔信命運同固執佢對yeesa好又係事實但仲意會長多啲，由頭到尾不計成本去幫

阿妹正喎

佢可以做兵佑

Sor 原來我miss左頭5分鐘罰緊自己重睇

宣傳下姐

Chok巴啲gif好頂癮

@導演 聽晚呀

越睇越似

瘋了瘋了

結局係點都好
依套都係近年最吸引我嘅本土劇集

會長！！！！

唔得喇聽朝返早 喺到傾多兩句就收皮
聽日得閒先補返26-29
我諗都係討論串連幾次穿越嘅手法
&各個角色喺229當日嘅決定？

原來我miss左頭5分鐘sor

上個post有巴打講
有時差 點解天佑會係日本時間0000見到yeesa

老實講 得十集 啲鏡頭比天佑多咁多 會長派少人啲都正常
多幾個依啲位就唔同講法

你係阿妹真身？接受唔到有人憎自己咩

唔認同 我都係覺得佢係搶先一步
同17年yeesa認左先

但打人個度 都係會撞到天佑

之後仲有其他機會識到但會長係因為穿越先同女主角有交流

聽朝應該31-32

就算我hater
講真人地套野拍左咁耐
又唔係第一次合作
咁好感情
互動下
就要被你屌
我都做唔出

再唔係喺屋企樓下遇到

點都會識

特價壽司

預告好似講左佢係番番去2月29日許願個一刻

唔知會唔會開角色外傳

2017 2月28 23:59香港時間 yeesa拍手
去左2020 2月29 00:00日本時間嘅北海道

欣欣比高大溝走都好頹 之後阿爺又走左

一味對Yeesa好無用 唔係會長叫佢都唔諗住去電車站 如果佢個下都唔聽嘅話 我諗今晚所有post 都會係全部人屌撚爆Ryan而唔係會長
會長黨 Forever!!!!

係叫Ryan去車站咩？
會長只係問Ryan唔會好奇到時會見到2017Yeesa

佢同天佑太近了 好似點都就識到咁

agger⋯⋯
利申會長派

佢唔係應該想改變時空咩

有機會 係新嘅ending

星期六翻早 我諗我會似你今晚咁

overreact咗少少

真係好難搵到人同我一樣憎佢，連登仔仿佛要全世界都要鍾意阿妹，但我真係好撚憎阿妹

跳掣係講催眠講夢境 曲長髮嗰個女人

不過個角色係成長左
幾欣慰

全部人喺donki玩辣辣壽司跳起yeah
完

小心比人話你地盲反

今晚都要趕asm

白衣人手上救佢

第二次穿越，19年yeesa係天橋見到未來自己，呢個仲未見？

導演 我想睇純愛劇
主角要四眼 thx

我咁都叫盲反 睇下個屌會長嘅人先啦

Agger
導演唔好見兩派開拖就以為自己走得甩

下集

游學修都做得好

喂，大家嘈多陣就好抽離啦
一間越diu越火，啲演員比咩反應

好唔捨得會長呀
可唔可以俾多啲戲佢做

佢ban左唔代表佢岩，睇到呢度已經好明顯係平行時空黎，yeesa最多做到既係番去一個Ryan無死到既時空

Yes 上面話係返去過去

肥矮毒柒

呢位啱唔啱？

導演如果你有mon post
麻煩你幫我同慰問香川先生 因為佢真係好撚無辜
另外刀片已ready 麻煩你比一比個地址我

唔想搶人女朋友 唔敢同2020yeesa表白 所以同17yeesa認左先 咁有咩問題 對住鍾意嘅人 唔想否認好正常

我都係咁諗
其實會長由頭到尾都信Yeesa
Ryan就唔係幾信 好似只係當佢細路女ff咁

Fiona 件事改變到係因為揾到關鍵原因
意外改唔到係因為揾錯關鍵原因
以為阻止香川開車就得
但呢件事嘅關鍵原因複雜好多
冇做其中一樣都唔代表意外唔會發生
佢地唔阻止香川開車可能送完一日貨嘅香川得知個仔病重都會開車搞到撞車

咪撚再屌我會長
下集應該會虐會長
佢問清楚Yeesa鍾意嘅係咪Ryan

樓上話有人想拍港版求婚大作戰
其實講起港日合拍,有個好敏感既題材我好想睇下
整個平行時空,講如果當年抗戰嬴既係日本,香港繼續係日本治下,2020年既日治香港會係點

又去搶壽司搶唔到
呢個時候天佑拎一盒俾佢可憐佢
End

扮無mon po囉

變咗會長派同Ryan派嗌交

整個Ryan 同會長 真人battle

我覺得會長輸梗，係睇下聽日有無啲逆轉橋段（唔計Ryan死）

導演唔好再拍三角戀 我要劉謙同Sofiee 拍套Happy End愛情劇就得

集中火力對導演

游學修咪佢老母，不了

係Ryan到2020個時先信一直以嚟對穿越半信半疑，覺得學會班人奇怪就算yeesa成功預言佢都無信到

會長搭住天佑：你睇下班on9仔

導演自己做

可

刀鋒道士愛上我

唔知做咩鬧阿妹

兵佑

好似29先開始嗌大交

其實我睇fb fiona果幕，我都唔知係Fiona 死左，我以為係個bb死左rip。 會唔會有機會係一直個未來都無改變到，只係yeesa睇錯係rip 個bb?

會變得好似台灣咁

我的道士男友

我都好開心有人同感受
睇佢唔順超好耐
成日係天佑同sofiee度留言
唔覺得佢係宣傳緊套劇囉
係到引人注意 又唔見其他主角有佢咁鳩煩？

香川san原來係社長兼演員

呢個end都唔錯

The Man in the High Castle

Ryan有集講過見到Yeesa為左穿越件事好煩惱所以話信佢穿越左
即係ryan係信yeesa 唔係信穿越件事

係某個平行時空全部人都福快樂fiona生完b無死，辰叔又無中風，齊齊BBQ END。

你地都唔怕人話盲撐 我地怕咩俾人話

想睇隻揪直播

Yeesa打咗返去畀jonathan 確定fiona死咗 9月死嘛 子宮頸癌

如果到最後真係三個無識到yeesa同天佑相識相戀個機會幾高會長就會變返個唔信愛情嘅毒L

肥嘟嘟幾可愛
好似街邊啲死肥仔咁
好想鏈爆佢面珠燈

屌 笑咗

2018 yeesa打左俾2020 fiona老公 佢話fiona死左

兩個亙相牽引
要脫離循環就事旦一個死

呢度好多痴線佬

呢張gif正到

道士性交轉運

點解演員表無Alien

有頭髮同冇頭髮差咁遠

最後縮咗手
重拾返理性

即係套劇成功

佢打左比fiona男朋友確認嫁

Yeesa有係2020年打比Johnathan confirm Fiona死㗎

穿越返細個：叔叔 可唔可以平啲賣比我？

有首尾呼應
全宇宙黑仔王yeesa搶唔到壽司 之後天佑俾咗一盒佢

甚至冇左醫院個幕，天佑冇對佢咁反感冇當佢痴線，對佢好感都好啲不過yeesa冇遇上會長個性格成世都唔變，可能到Fiona死先有啲成長

所以話我盲反個d真係on9仔黎
我一直講緊嘅都係Ryan由始至终無信任過yeesa穿越嘅事，佢只係3年黎係yeesa身邊叫做照顧佢對佢好，然後成班人就話佢好好唔應該死。
反而會長由2017年開始已經一直相信YEESA嘅事 你話佢因為聽到94920先信又好乜都好，都叫做信佢 係咁多個yeesa身邊嘅人入面第一個信佢嘅人，3年黎不斷為佢做research，去日本神社到問佢嘅身世。然後今日因為到最後佢阻止唔到意外發生就話會長On9?
有冇忘恩負義到咁呀你地一個一直相信你默默為你做好多野幫緊你嘅人 因為到最後佢都係幫唔到你所以你就怪條話佢係累撚到成件事發生嘅原兇

會長又唔知Yeesa同Ryan發展到點
自己表白又唔得嘅
Yeesa最後咪又係冇理呢句野
等咗9集佢終於識進攻 明明就係好傻以為咁就自己有機會

我都唔知 我自己呀妹幾cute

冇頭髮順眼啲喎

開返套神聖幾何外傳
香港版x-files

可能係比咗盒fail嘅玉子燒佢

會唔會好似金宵ending

仲要撞車，準備被控不小心駕駛而導致他人死亡

屌 要嘈就出去開一個新嘅po 嘈啦

不過好耐冇見過有因為電視劇而大家互屌啦

無睇

终

玉子壽司

本身第一集講係男朋友仲好期待yeesa點樣令到個咁cool嘅人對佢咁温柔

似啦似啦

大傻瓜會長

冇睇 係點

係wor 我罰自己重睇

會長見到撞車個傷心樣佢呢一刻以為yeesa死左啦

入戲先做到，證明係拍得好睇

會好傷感
I mean我地

導演今集播完之後無出聲
係咪着草走咗佬

驚收到刀片

香川先生嚟？
代表著香川先生係呢個循環裏邊嘅一部分？

你成日追擊佢

怕左你啊

why not both～
「ryan=廢物」呢句就算我係會長派都講唔出
ryan其實都做左好多野，情感上支持yeesa，係yeesa最傷心嘅時候都係ryan開解佢
講真有幾次冇ryan開解yeesa，我唔覺得yeesa比毒舌會長鬧完仲想番去研究穿越

但係我都係最鍾意會長

仲會比人告民事索償

肯定玩完

送俾你 導演

Yeesa明知會長聲稱係自己男友 但呢三年來都係中意Ryan 愛情呢樣野勉強不來

Crossover 埋詭探同黑市正能量警察

不過應該冇可能，係成個時空重寫或平行時空

如果結局係咁 我會喊撚到仆街
第二日再將啲刀片訂單cut晒佢

失咗控 見到自己鍾意嘅角色死所以要乜都鬧下

同感 其實所有情緒爆發位琴晚已經喊曬
睇完今集個預告 呢到已經推論曬啲情節 無曬驚喜
今集內容實際係補返細節&show用畫面串連幾次穿越嘅技巧

如果今晚end 係yeesa望一望ryan然後合埋眼(暈)
加voice over又一堆文縐縐講命運嘅說話 咁就算
同埋第一集減返天台yeesa 咁基本我都收貨

依家想像唔到聽日嗰集會係咩樣
睇唔明預告 唔想研究

覺得好sad 唔係因為情節
而係覺得套劇已經完咗嘅失落

應該係做咁多野都改變唔到撞車件事所以傷心

我覺得就住劇情黎講，ryan同yeesa係好sweet，一齊到好正常
而會長的確係付出咗好多，但都係背後默默咁做，觀眾同情佢都好正常
但係yeesa同邊個一齊，我諗其實yeesa自己都已經心中有數，邊輪到我地左右到呀

佢地鬧阿妹同其他人互動個下我笑左出聲
我真係唔夠佢地黎

果個太膠，做機師

睇乜都唔順眼

壽司仔死得好！

係都鬧個道士啦

呢個循環嘅主角全部都係悲劇收場

睇下日本用台灣定韓國嗰套管人

佢傷心個刻都唔知邊個死嘅.....咁又
見到兩個都係架的士到，撞車+暈咗

你地個個掛住追po
究竟有無留心睇劇架

過埋聽晚無得睇yeesa

你個名

咁都有得推落Ryan到

投入自己工作姐

其實會長收入喺邊度嚟？
除咗呀妹嗰500蚊學費之外

搶唔到中文名

佢老豆？

教授

因為過去幫上世解咗結，下世唔會再發夢見到，讀成書做到專業人士
解得通既

咩事 上面講到好似因為會長呢句說話Yeesa先同唔到Ryan 一齊咁
17Yeesa見到會長個冧樣就知係對會長一見鍾情（見Sofiee ig解釋）
係會長太惡最後比咗機會Ryan

依套冇台劇想見你咁吸引你睇下一集
但已經好好了,可接受,不完美

Youtube Channel

要去到第8集先有小小互動
偏心

其實佢係唔係真係教授？

啱啱見到個中文名

父幹屈機
兵祐又輸

可能數緊刀片

係囉
投入啫有咩錯

前嗰幾集都覺得會長好臭寸
去到今集第9集 覺得佢好毒 好廢
剩係識揸住部翻譯機 here here
又畀香川先生秒速KO

幾百views

Ryan係精神支柱
會長係啟蒙老師

今晚俾條囡捉住咗
聽日扮工追

去到最尾呢個post竟然變咗世界大戰

今次yeesa做佢阿媽

你唔介紹女女睇 抵你啦

之前係臭寸，但反而今集開始覺得佢係毒，唔識表達自己內心，但就唔係廢囉

好想食玉子燒

反正都係最後

兵佑同川川
會長同yeesa

其實呢套係咪叫viutv拍
定羅導拍完賣俾viutv
好似綠豆咁

如果要拍香川的2月29我諗會係大悲劇
其實香川真係好撚慘 點解導演要咁對佢？

同佢一齊睇咪算

讀到博士 應該都唔會冇米得去邊

不過最奇怪係叫人學日文
但自己唔識

香川先生個頭都仲有啲頭髮
無佢咁禿

唔知依家訓，聽朝要追幾多個post呢

由朝早到夜晚冇一刻係正常

上連登唔格劍唔通同你講經
討論不嬲就係咁

我女友等我睇完先搵我

其實去到尾 我覺得係會長自私既後果

佢一直都係想救Yeesa
完全冇當過日本個啲人係人
所以又整壞人部車 又打暈人

係由凌晨

最盡32

算係外判嘢
有個編劇之前係viutv嘅，唔知而家仲有冇喺度做

佢老豆係prof應該都有啲家底
分分鐘係philo助教

有巴打好好 會幫手recap

所以我選擇睇live唔追post

自負累事

邊到有周邊買
最想要係2020月歷

其實想知川伯之後點

好！咁我12點鐘訓

唔知會唔會穿越呢

感覺哲學博士呢個位有好多發揮空間 但可能冇乜時間講

咪yeesa幫sofiee偷日文試答案 令Sofie pass到N5
你去睇Sofiee IG post 搞下笑姐

係囉17yeesa同會長拖住手逃跑、去到酒店壁咚、仲有見到一大袋零食個陣怕怕醜又甜絲絲

其實香川先生一定yeesa身世有d 關於，如果唔係無啦啦有咁倒楣既一日都幾無辜

有幾奇怪 會長又唔係年年要去日本 穿越嘅又唔係佢

都唔知屌乜
明明成件事係互為因果
20會長有呢個念頭 都係因為17yeesa同佢講過
20Ryan整最後的玉子燒 都係因為17yeesa話嗰樣係佢食過最好食嘅日本料理

一個圓圈唔會搵到起點同終點

睇多次預告好想知天佑飲酒係咪喺另一個時空黎？

個符 想買

穿越咗去8個鐘後嘅未來

一陣去車站接你

佢有更重要嘅事要做 唔好怪佢啦

有集會長話學會啲人個個都用工餘時間幫yeesa
即係有正職？定係有錢仔 成日去旅行

我今集都係 只係廣告時間留一兩句

貴到仆街

你會穿越咗去2024年武漢

想知到時仲有冇人 定係變哂喪屍

屌講到做左幾多野幾重視
結果四年都冇學到日文要用翻譯機
咪同我講有翻譯機唔洗學
緊急起黎邊有人得閒睇你部機

無可否認個角色係寫到好蠢
今集基本上所有可以錯既決定都錯曬

知邊到炒又唔塞路至少企出去都好過你企一邊
咁多時間又早到日本都唔諗定計劃
成日講少少又一個走左去 完全係失敗既設定
反而走去買零食溝女

暖都有少少既，但真係好蠢

唉屌 諗起都灰鳩機 最後仲要炒車

首先你要隔離14日

其實佢過去性格都係咁
只係遇到Yeesa而開始改變

其實睇返成套劇
3個人都各自有成長

之前有篇報導就係讚 主角有"成長"既劇 寫得好 好難得

大家好似分唔清個角色同演員咁
撈埋一齊嚟屌

我唔想比車撞死

個御守真係有得賣？

二月廿九番外篇: 香川的二月廿九

對一個咩都唔知嘅人會唔會太殘忍

破產兼坐監

唔係話懶得同人解釋先話父母係prof?

導演！

再唔係一係自己整個網站賣啦
唔係喎 版權可能已經賣咗俾viu

好似係哲學博士

冇話佢係教授

有yeesa睇仲理女友

變咗喪屍死城

上面都有講咗
老豆係prof
自己讀到phd
點都唔會係窮l啦...

其實2020年嘅yeesa炒車醒返之後
係咪會俾人告佢非法入境？

我呵返佢了

我覺得你盲反係你某d言論，而唔係針對會長
你開頭講果d野我都認同，有正皮到但係你睇唔到
但係你覺得會長冇錯，代唔代錯晒嘅一定係ryan先？
黑白之間冇灰色地帶嘅咩？
ryan個角色都有佢嘅付出
我只係覺得唔可以因為會長一開頭就信yeesa而抹煞左ryan嘅付出啫

精神失常

人地搭飛機嚟

佢坐飛機黎

醫院醒返，首先有刑警同佢講撞死人
之後醫生再同佢講 個仔手術失敗死左

上個post有巴打話要訂做 1500蚊

係囉 點解會長唔set rb

2020係搭飛機去

大家做乜咁認真

人地要諗plan 去實地考察 仲要教啊妹哲學 邊有時間學 幫Yeesa諗明啲野算係咁啦

無需有萬次只需一次愛 未懼流眼淚
如果愛一起修補未完成壯舉
珍惜過日子 伴你任風光遠去 讓背影結聚成動人之最
無憾一起飛去
還是最真心一對

我理得佢揀Ryan 定會長
因乜解究要屌我會長先？
我真係冇諗住要鬧乜野
但冇可能見到自己鍾意嘅會長比人鬧唔出聲咁簡單

冇出入境紀錄，個19政府唔會知嘅

嘩使唔使咒導演死呀

導演話1500好似香港整

yeesa個心到底係偏向邊邊

死埋個仔

17年嘅yeesa早過佢嚟
無record入醫院

劇組特登訂做

阿仔死埋

重點係佢地屌會長勁無里頭

係啲人誤會，佢懶得解釋？

你係咪要改名了
麥可怡hater(唔夠揪)

我地大量訂有冇得平

係導演話美術組搵人訂造，1500蚊一個，仲要得一個

整定玉子燒先

冇錢醫個仔死埋

cls佢地真係好用心
仲以為係果間神社真係有出呢款

習總係高鐵軌救左你 侵侵同你講佢係你男朋友

Youtube有

人間悲劇

會長d plan真係廢到，俾兩三年時間你plan, 第三次穿越你叫佢去神社玩
呢d 平時飛過去咪得

屌，笑撚死

台灣cult片

吓？一齊？我同你？

咪係 仲要4個yeesa

ごめんなさい here please
以為佢會講日文

課金ready

個問題就係好似你講佢對yeesa件事幾上心
但係日文係當地重要溝通語言佢竟然唔識
咁究竟佢咁咪上心呢

都話依度好多痴線佬

Yes 打得衰 但都冇糾正返父母職業

我覺得掉轉會夾d

其實都幾開心
每日準時同咁多人一齊追劇討論劇情
睇住大家發癲

左邊

由凌晨開始已經行衰運
新開嘅房仔冇咗

好似話yeesa 喺北海道整唔見左
可以組團出發尋找御守

我都覺佢哋啲反應好好笑

因為唔知邊幾個巴打猛咁話會長今集累事搞到失左常性
但講真Ryan係對Yeesa好好 但佢唯一一樣令我唔幫佢嘅係 佢去到2020年嘅時候都仲係唔信穿越嘅事 無錯 佢係好緊張Yeesa 睇得出Ryan係好想保護佢 但問題就係 佢想保護Yeesa 但又唔信穿越嘅事 然後去到當晚都仲要係會長叫佢佢先去電車站到先咁岩救到Yeesa

yeesa嘅衰運帶埋比香川

其實佢連去日本既責任都唔需要負架Ching

大家互相笑下啦
唔再嘈架啦乖啦

劇組地毯式搵返啦

歡迎加入

到時連登仔又會點揀

報名 +1

我覺得都係自負累事
覺得有部機就可以搞掂，因為一年前去視察都通行

d醒目仔最易犯呢啲錯

又開始暴走

一齊痴線啦

但係好明顯佢一早已經決定當日要去日本
咁佢係上心嘅
但可能係準備不足囉

搞咁耐yeesa當日都喺無見過辰叔
屌你咁第二日去啦

我見到會長就靜靜雞濕咗

好撚慘
破產 死咗個仔 坐監
我係香川寧願撞死嘅係自己

屌...唔爭氣笑左出聲

香川先生如果同劇中任何人物冇關係既話
佢先係全劇最慘

本黎睇到ryan死好傷心
但一上黎睇啲comment即刻笑左
個個都動真火咁樣

其實套劇得我地係上帝視角 去到最後一年會長先唸通自己去日本 佢唔似Yeesa咁 冇未來既佢可以同佢講點準備 所以都係臨時決定

但係會長、Ryan、的士司機所做果d全部都只係過程 我都係信時間會自我修正多d 避到呢劫都避唔到其他

駁5刀

呢個好笑

會嘈大交咪證明套劇成功

可能Yeesa老豆/佢又係2月29出世

Not 會長hater不過佢今集真係智商急降 仲要對個三唔識七既阿伯咁重手 扣曬分

老豆唔及ryan重要
細個唔理個女呀拿

又唔係佢要穿越 去個日本都要準備

所以屌ryan嘅切入點唔係改唔改變到個未來 而係佢唔想信穿越呢件事 除左無啦啦俾人車死左之外同穿越成件事好似無關咁

命中注定Ryan唔信命運 會長自己又冇能力救 所以都係救唔到Yeesa

我都係咁話

當你個心只係緊張一個人嘅生死個陣 其他人嘅感受你根本就dont give a fuck

可能係老豆當年情敵

Ryan同yeesa講左老豆無即時生命危險
但yeesa知道ryan會即死

佢話自己係外判導演

真係好好睇
暫時唯一敗筆真係19年Yeesa去咗神社

天佑首歌有啦

仲有gif同圖，成班人都cls
睇到想喊嗰陣上到嚟真係一秒笑返

No喇
識講唔需要帶翻譯機喇

OMG

關羽笑而不語，最冷靜
心諗我早知你地搞成咁啦，我都唔信會長既

我想講會長乜方法都試過曬，包括叫yeesa收起passport ，但yeesa都照去，時間咁緊迫再加無計可施之下最簡單直接個方法就係向個丫伯落手

推

你講我琴晚嘅讀書報告？
Sor要令你失望 我都要收皮喇

真心
會長個角色應該係寫到好理智嫁嘛
做乜今集咁衝動
扑香川san果幕笑到出左戲

所以成件事好矛盾 佢比唔到我感受到佢真係"愛"Yeesa
佢好似只係因為見到Yeesa同佢講係未來見過佢 然後相處之間發覺Yeesa個人嘅唔嗲唔吊性格 覺得佢需要有人去照顧 而去照顧佢

KKBOX都有啦
咁應該全港嘅streaming platform都會有，moov會聽朝人手放上去，joox、spotify、kkbox呢啲依家應該有

係喎 松G叔呢

癲到鬧埋阿妹
個個睇完今集嬲到精神失常

廢青yeesa有時間學日文 會長忙住整理yeesa穿越啲野同教啊妹冇時間學啦 同埋佢文青樣邊打得

咩

好似改唔到咁長既名

仲訓緊

新一代兵歌

訓緊

係呀

可能因為嗰mask掉轉咗，死咗

moov你都係李生旗下
點解仲未有
爭氣啲得唔得

師兄其實你有冇睇
其實佢一早已經準備咗一本筆記
同埋一早準備好會見到17年嘅yeesa所以去買零食
佢去日本係真係有準備唔係鳩做架

可以係外傳發揮

即刻課金

塞舊錢叫佢第二日先送貨都得啦

無生命危險 因為已經無左生命

最衰都係個御守

佢本來嘅世界超級無敵理性
係無感性嘅部份 所以唔aware又唔識表達自己情緒
更加唔好講去理解人地/代入

導演你搞到香港精神病者急升

都話呢套野最重要核心係窮

都兜到既
佢地冇諗過yeesa會無啦啦去日本
諗住兩姐妹夾住佢係香港就冇事
之後發生既都係執生

之後塊面好瘦

係囉 其實每人性格唔同
講真 Ryan係個會考Ekids嘅人
佢盡力做到最好 就係盡眼前最大努力
所以養阿妹 就搵份牛工做 冇諗前途

雖然遇到Yeesa令佢改變
但由始至終 未來嘅方向都係Yeesa俾佢
佢就代表典型港豬
只顧眼前利益 冇諗將來會點 冇諗咩穿越

怪唔怪得佢智商有限？
冇得怪 未進化到

我覺得去到個程度係
劉俊謙行出條街都會比啲巴絲指住黎鬧
「如果唔係你咁on9！！ryan就唔洗死喇」

我純粹覺得Ryan就算信左Yeesa佢都覺得有能力改變命運 呢度又冇乜交代 但正常如果唔信既話一早就叫佢咪唸咁多啦 同埋佢都知Fiona單野架 佢子宮頸癌係真架喎 見到Fiona冇死 佢咪更相信Yeesa有機會冇事囉

佢係去到20年穿越救17年Yeesa先動搖左

在北海道醫院

邊度有得睇下集預告

屌好sad yeesa同一日經歷兩個人死

嘩點解可以推到30，一陣睇吓先

你⋯⋯係我男朋友？

二月廿九外傳：另一個二月廿九

好動漫feel

把聲甜撚到

又咁講 最後其實都冇咩plan
１７年Yessa既事全部一早就知
到救人個到居然係綁走個司機
已經早一年知道個司機身份 到最後居然係玩綁架
早啲接近佢發現到佢缺錢 話唔定所有野都簡單得多
當然都可以話我地上帝視角啦

但以研究左四年而言 冇學日文真係講唔通
會長本身已經唔洗返工 後尾細妹入U都好似冇埋哲學堂

只能夠講會長個角色真係寫得好差
除左個樣其他野都唔掂

香川先生
工又冇咗 仔又出事 車又要賠錢 最後仲要撞車刑事
慘撚到

moov要辦公時間先會人手update

導演出嚟幫手平息戰爭

嗯

學會教左yeesa學日文幾年
點解會長會學唔識

然後應該會有一班人沖出黎護住佢 姐係我

道士外傳

兩個互撲

最少佢食到兩枝煙

會長始終學歷智商高好多，諗嘢層次高好多

同問

識唔識日文其實有咩影響？

之前去日本勘察寫落查證yeesa係咪有穿越
我覺得原本冇諗過去
但最後放心唔落

兩個都怕怕醜醜咁好可愛
番外可唔可以開條會長線

佢唔使出街啦，一出街唔係收刀片，係收蛋同番茄

中肯

成班剩係話會長打矛波 有無諗過會長唔話自己係yeesa男朋友成個未來就可能會改變左

你有無睇就真 佢係見到17yeesa後先買零食

代入返會長個到，三年嚟用盡所有方法阻止，包括沒收yeesa passport都唔得，無計可施之下得返依個方法

佢出黎就收刀片啦 緊係靜靜地mon po

關羽係一對一教Yeesa 會長冇學到㗎

你先係有冇睇

導演要救下香川先生

唔係呀 係買完睇緊書先見到17yeesa走出黎再走出去幫佢

之前八晚最多都係痴線暴走
今晚係抽離唔到 走火入魔

關羽

男人老狗生果煙 抵佢溝唔到女

佢出嚟 各方陣營既刀片都寄晒俾佢

但今集嚴重降智debuff咗
會長派都兜唔到

盧文達你個仆街仔

spotify出左天佑首歌，其他平台有冇?

咁又真

唔著衫行一轉 我可以原諒佢

陰公
都唔係咁樣浪費24小時架

刀片應該斷晒貨架喇
蛋同番茄入唔入貨就睇埋聽晚個大結局先

係 大家終於隨住劇情而大爆發

呢啲係前幾晚討論嘅quality

屌原來講緊導演

個時yeesa只係講會遇到會長同帶佢去酒店，實際地點邊個街口見到都冇講

其實兩個付出既方式唔同啫 Ryan起碼會為Yeesa去日本學做師傅啦 因為唔想俾人睇唔起係壽司仔 將來都想有能力照顧佢 而且Yeesa成日拖住Ryan收兵咁 點唸將來呀

咁佢唔相信命運都冇辦法 正常人都唔會唸到呢樣 會長讀哲學先會唸啫

Apple Music:

到時就斷晒貨

課左

最近成日見到依d xxx主題, 其實依d片係邊個upload, 睇唔明

諗緊佢同yeesa老母有無關係
雖然連姓都唔同

你睇清楚

雖然係會長黨 都覺得ryan係好仔
佢同yeesa仲要幾sweet

見到會長被人屌到咁真係好撚sad，
屌會長呃yeesa係衰
但唔係去電車站又屌會長 綁架香川又屌 阻唔到意外發生又屌架嘛

會長唔同yeesa一齊咪同我一齊囉 正野

This is great

時間咁緊迫之下，依個方法最直接有效，只要個司機2月29冇開車yeesa就得救

應該係YouTube Music?

係呀 大家諗野真係兩個層面
兵佑做兵已經算係好出色啦 Yeesa都冧得好掂

其實本身Yeesa都係個平凡小女孩啫
只係會長逼佢成長 諗一啲更高層次既野

完咗件事 Yeesa都係啱同兵佑一齊

嘈完，記得830睇演員live chat

其實會長好似一路都係諗用一d 粗暴方法去解決
佢好似無諗過前因後果

同埋平時打交呢d嘢可能俾巴西龜搞掂

我都覺得係講番之前發生嘅事

Pish

關羽
き…も…ち…い…い
や…め…て
教過第二啲得唔得呀
だ…め

係咪又會1001

同感 我都feel唔到 係佢隔離條lam同佢講扮曬唔關心Yeesa先睇落有少少 我覺得好感係有 但係我唔知佢係關心Yeesa穿越既野定佢本人多

剩係驚佢窒下窒下

Youtube Music自己Generate嘅片

所以就係會長依個角色吸引人嘅地方，敢做正常人唔做嘅嘢

仲要由劇外窮到去劇內

以前睇啲演員訪問話做完奸角出街都會俾人指住話 覺得啲觀眾咁投入jm9
依家有少少明

教日文嗰個係關羽隻杯呀

睇到寄刀片以為講緊導演

會長一早識晒依D啦，晤學

會長留番比會長派

KKBox都上咗

係話你啊

但真喺好好笑

暫時改變咗嘅係咪得ranya?

Yessa 你都係幫會長

Ryan係唔信你姐
但比車撞都係選擇用個身護住你

聽日返去救返Ryan

今次會屌到my謙唔敢上黎mon po

難得去日本就買食American Spirit啦

其實如果可以用youtube live會好啲
facebook好似係怪怪地

都唔止時間緊唔緊逼既事
passport收埋都試過, 會長咁聰明實意識到點做都有變數
唯有直接解決左個司機先最安全

可以諗到咩前因後果 yeesa啲經歷已經夠片斷 會長可以有咩線索

導演唔著衫行一轉會唔會收得更加多刀片

導演除衫我諗冇人想睇啊

以為城城

睇咗都扮冇睇啦

係套劇到好似肥啲

其實一直以來唔係關羽搖杯 係隻杯通過自身移動控制關羽 就好似隻老鼠控制個人煮野食咁

我買左生菜準備掟導演

高到冇backup plan

我就係聯想到呢啲以前聽返黎嘅故仔
估唔到竟然可以重現係今時今日嘅香港
二月廿九真係不得了
仲要會長唔係奸角都咁樣 真係做奸角一定出事

應該係無改變過20200229嗰日嘅事
佢淨係話一個外國人死 但從來都冇話係Yeesa死

佢基本上乜方法都試過曬，就算都最一刻都冇放棄過，去追架車

日本煙

係喎
唔記得佢係電車站已經見到

又瘋了一個

moov自己地頭最慢...

原來劉俊謙唔戴眼鏡 無咁靚仔 都係會長look最正

唔搵巫女 其實晨叔唔會想返日本

好有Eternal sunshine of the spotless mind feel

成班ryan黨講到好似有好多計救到yeesa 咁

我意思係會長係望到17yeesa 有穿過黎後先買零食

肥到冇下巴

大衛個look最正

Yesss 佢戴眼鏡個look正好多

食玉子燒食多咗

係你隔離床位

其實係, 雖然我自己中意ryan, 但欣賞會長既努力, 好無奈

出街指住佢黎笑佢on9

整衰咗咁多，要自己食返晒

綁架返劉謙

我想見返呢啲comment 真係可以笑到天光

我隔離係湖畔散步去

其實感覺上，會長去到跑果一刻，佢已經改變左好多好多，正常嘅佢根本唔會做呢啲嘢

都啱 2個蠢蠢地既一齊幾襯呀

咪臭系
又唔係奸角 又唔係衰人 又唔係心地唔好
仲要咁落力做件事 都要俾人屌

1:37 呢個look都正

講緊重視既問題姐
知道Yessa係日本出事
就算冇預到佢會劇情殺飛左去日本
但你成日去日本Research學埋日文都好合理姐

我個人會話係個角色寫得唔好既
好單調 單調到有ＢＵＧ

唔駛穿越先搵巫女

唔戴眼鏡好似大陸仔

望耐左覺得耶穌幾靚仔
我係咪出現幻覺了

辰叔返日本唔係因為中醫佬咩

開定31啦

天佑應該撘火車去機場,零晨3點機返港
佢見到2017yeesa所以先冇走到,之後一直跟劇本發展

Ya give me 5

唔撚係掛

我覺得有少少似the danish girl個eddie

咁嘅話我會買返件衫畀導演

準備受孕

之後再同Yeesa傾開個身世先真係決定返去

個時佢個腦得返yeesa嘅安危，已經唔顧得咁多

RYAN真係要死?

就1001啦

辰叔去日本呢個情節 都係角色成長嘅一部份
因為要面對心結 劇情需要

yessa套戲入面學日文用左一年就識
會長有成三年時間咁重視yessa點解唔去學
仲要會長聰明咁多
追女仔唔係應該要做埋呢D野

會長雖然問yessa信唔信自由意志
但佢自己都係同2017yessa講返同一樣既野
可唔可以同2017 yessa講叫fiona去驗身呀

（31）

你睇你幾嚴重 隔離有兩邊架嘛

會長不嬲似行動派wo

其實講到最尾，係唔應該怪Ryan
試諗下，點解香川最尾會揸住架車，行個一條路去醫院？其實就係因為會長出力太大

如果一開始好似Ryan咁樣，當佢冇件事，一切平常心，其實根本所有嘢都唔會發生

終於睇左呢集
估到ryan會死 但接受唔到

另外天台yeesa係咪即係佢每年都會返返同一個時間地方？

個劇情或者甚至講穿越成件事都唔需要識講日文
單純就會長冇學日文就話唔重視就好武斷
佢成套劇都係為左yeesa穿越件事而存在
唔明有幾唔重視
明顯就係冇野搵野嚟入

講單調 Ryan 仲單調啦 佢除左車死同穿越基本上無關

現實既寫照

痴線我都係

Thx巴打

諗緊原個生菜上定撕一片片

我覺得關羽靚仔啲

而且依拍戲始終需要戲劇效果先好睇, 女觀眾始終好受依種安排

唔需要識講日文咁yessa學來做咩

係
會長唔飛過去已經無事

推多推先

Pish this

巴西龜呢

就來1001了，晚安各位

大家已經脫離哂成個劇本嚟講成套戲唔使做 yeesa因為無人信佢精神有事 fiona照死

其實喺到圍爐嘅都唔係好多人啫

大家中毒了
利申ryan派 嬲左會長一陣就冇野

驗身點都會搵到

冇人提異形

Yeesa 佢係有生命危險嗰個啱 佢每一次穿越都好重要
條命係yeesa 自已架喎
你地係咪搞錯左啲咩

Atma

你咁講法，會長唔飛過去提天佑，天佑唔去車站，2017年嘅女主角死左啦

然後fiona 咪會要bb而死囉

真係好好笑
最後個plan明明就係要20Yeesa唔好去日本
佢唔去日本洗乜理川川
會長去日本都係為咗實現17yeesa遇過嘅事
等條時間線跟返呢個flow去
Yeesa最後都冇去北海道嘅話咁成件事就完滿了
點知去到意外發生前3小時Yeesa終於到日本
緊急之下佢仲可以做乜野去阻止件事
最簡單就係綁住川川唔比佢開車

會長已經叫住Yeesa唔好去揾Ryan
點知冇一個人聽會長話
最後出意外就懶曬會長錯

去到意外發生，三個主角都唔知川川係因為窮
點幫？你話我聽點幫？
再加上佢又唔洗係有限時間揾線索，學乜野日文
如果知道最後會係咁緊張而一早學日文
我諗佢會選擇令到最後唔咁緊張多啲

不嬲覺得岑珈其靚仔

追左兩個鐘post終於追到live
利申天佑黨，但我唔明點解要鬧會長，明明佢咁努力幫Yeesa
我為左重睇預告坐左起電視機前面一個鐘，但成個鐘都冇播過

唉 關羽唔搖杯咪冇事囉!!!

Hi 我除咗唔瞓覺有咩唔正常
我準備瞓tim喇喎今晚

但做唔好

youtube自己整，比YouTube music

佢唔飛都可以打俾天佑
不過呢套野成個loop咁

好武斷，人地無去學日文就代表唔上心

影視台成個熱門都係二月廿九

假㗎
聽日準備跪玻璃

伍姑娘完咗播咗一次youtube好似有？

香川你個仔點呀

我都覺 佢叫梁天尺啊 搵多啲佢嘅作品嚟睇啦

其實真係整定
冇得賴邊個 冇話冇邊個唔得
反而想知Fiona個到點 2018年既yeesa睇到唔同左
應該個時空係唔同

香川都有人改名

衰高度 Yeesa 高過佢

會長本意就唔係為咗追女仔
佢只係想救Yeesa

好多嘢都係環環相扣，如果會長冇飛過去，可能yeesa偷走個時已經俾人拉左

Yeesa老豆出事係整定既 會長冇唸過呢個漏洞 唔怪得Yeesa

唔知聽日大結局Yeesa會唔會番去20年未去日本前呢 反正佢老豆到最後都冇事

佢個嘴長年冇人打理咁

要搵導演救佢

希望佢大步𨈇過